★神！國農證券董事：買股賺錢很容易，高沽低撈就可！

國農證券董事總經理林家亨表示，恒指跌至27,100點水平是非常抵買，更分享已身體力行買入香港交易所(00388)、吉利汽車(00175)、阿里巴巴(09988)、友邦保險(01299)等大型股。他指買股賺錢很容易，高沽低撈就可，倘若高追，賺錢很困難，但現在大股跌得多就買，短中長線均可，之後待股價過高時沽出便可獲利。

so easy

聽日開始大陸想沽空都冇得你沽呀

林家亨

咁又係喎，股市真理

係話 呀爸係男人呀媽係女人鬼唔知咩

發達啦今次！

所以大媽肯定沽爆港股

發人深省

保力加通道大師

宇宙真理

勇者